人民日報--香港同胞喝喜茶有義務向內地感恩

飲樂茶啦

Source?

認真便輸了

唔飲喜茶就唔駛感恩